今日食野有啲感動

今日放咗學個肚有啲餓，跟住去咗太X樓買串魚蛋食，排係我前面有一個ee 俾咗$100買一串魚蛋叫個老闆唔使找，佢話想支持啲學生啲學生好乖，然後個老闆話只有我哋話佢乖，有啲人根本都唔覺得係咁

唔怪得呢間野呢排多左人

呢間野癡線架 上次無啦啦話唔收我錢 話呢啲時候緊係要支持年輕人 我唯有同佢講我下年畢左業會黎比錢你架喇多謝你啊

11月9日：7區開花！香港人反抗！

推

太安樓?

對啊

只有香港人先有呢種人情味
學生咁細個就知尊嚴同骨氣

屌你老母支那人識條鐵

好有心